[
    {
        "question": "bạn tên là gì",
        "answer": "Chào"
    },
    {
        "question": "bạn tên là gì",
        "answer": "Chào"
    },
    {
        "question": "hehe test thành công",
        "answer": "Chào"
    },
    {
        "question": "xin chào",
        "answer": "Xin chào , tôi có thể nói chuyện với Mark được không ?"
    },
    {
        "question": "đặc sản của đà lạt là gì",
        "answer": "Anh ấy nói rằng anh ấy rất thích ."
    },
    {
        "question": "bạn có thể nói chuyện với tôi một lúc được không",
        "answer": "Tôi sẽ gọi điện ."
    },
    {
        "question": "bạn sẽ gọi điện cho ai",
        "answer": "Tôi sẽ gọi bạn ."
    },
    {
        "question": "ai đã tạo ra bạn",
        "answer": "Phong là người đã tạo ra tôi"
    },
    {
        "question": "bạn có thể làm được gì",
        "answer": "Bạn có thể giúp tôi một việc được không ?"
    },
    {
        "question": "câu hỏi trước là gì",
        "answer": "Tôi chưa bao giờ nghĩ đến điều đó ."
    },
    {
        "question": "bạn có thể nói chuyện với tôi một lúc được không",
        "answer": "Tôi sẽ gọi điện ."
    },
    {
        "question": "bạn có điện thoại",
        "answer": "Cảm ơn bạn ."
    },
    {
        "question": "câu hỏi trước là gì",
        "answer": "Tôi chưa bao giờ nghĩ đến điều đó ."
    },
    {
        "question": "câu hỏi trước là gì",
        "answer": "Tôi chưa bao giờ nghĩ đến điều đó ."
    },
    {
        "question": "đọc lại câu hỏi trước",
        "answer": "câu hỏi trước của bạn là"
    },
    {
        "question": "bạn có giống con người không",
        "answer": "Con có thể thích ."
    },
    {
        "question": "tôi cảm thấy bạn trả lời rất linh tinh",
        "answer": "Bạn có cảm thấy vậy không ?"
    },
    {
        "question": "thấy bạn trả lời rất linh tinh",
        "answer": "Đúng vậy , tôi có thể di chuyển với bạn bè của tôi ."
    },
    {
        "question": "thái bình cách hà nội bao xa",
        "answer": "Không , ông ấy không bao giờ làm điều này . Đó là một cuộc họp quan trọng để làm một công ty hài lòng ."
    },
    {
        "question": "bác hồ sinh ngày bao nhiêu",
        "answer": ", đã , tất cả đều ở đây ."
    },
    {
        "question": "ngày mất của bác hồ",
        "answer": ", tôi bị một chút . Tôi phải đi ."
    },
    {
        "question": "ngày mất của bác hồ",
        "answer": ", tôi bị một chút . Tôi phải đi ."
    },
    {
        "question": "trường đại học công nghiệp hà nội không",
        "answer": "Có , tôi đã nghĩ đến việc học khóa đào tạo về các khóa học ở đại học ở Bắc Kinh ."
    },
    {
        "question": "đọc lại câu hỏi trước",
        "answer": "câu hỏi trước của bạn là"
    },
    {
        "question": "vị trí trường đại học công nghiệp",
        "answer": "Vâng , tôi học ở trường Luật của Đại học ."
    }
]